我屌撚哂你哋班撚樣

放風狗橫行

又話唔好着黑衫，唔好叫口號，仲要好多人走去正評推post

依個濕尻政府今日揾咁多放風狗就係想我地做幾樣嘢
1. 停止叫[光復香港 時代革命]嘅口號

2. 停止勇武再行動同升級

3. 停止全民BLACKBLOCK行動

知唔知你哋咁樣做，同將我哋勇武當CONDOM無分別!

請大家無視放風狗同五毛!唔該唔好再比佢哋啲post上熱門!
我地仲未贏過架，屌你老母!

全部自己罰自己講一次

光復香港
時代革命

光復香港
時代革命

on9 革咩命 落人話柄

新p